［策略討論］如何對付忠義民團

忠義民團既手法基本係十年如一日，佢地既套路係咁：

一、用武力/指罵方式挑釁示威者
二、黑警例牌隻眼開隻眼閉
三、示威者忍唔住手還手
四、忠義民團放大示威者既暴力，畀料藍絲Page
五、再進一步，就係拘捕示威者，放生忠義社團既人

【短片】警稱黃台仰「用手襲擊」警長倒地撞傷手重案跟進

哩班人基本上係唔怕畀人拘捕，一黎佢地有免死金牌，二黎必要時佢地預左交個人出黎督下數

佢個主腦阿Man係前黑警，更加係身披黃褂

佢地好多時係對付和理非，將和理非變勇武

利申，我唔係話要反對勇武，不過勇武一黎會中圈套，二黎又會犧牲幾個手足。

民意事小，手足事大

聽日七七佢地又會出場，策略上，聽日係要對外宣傳，輸出革命，一亂就defeat左哩個計劃 （當然我知有巴絲唔認同哩個purpose)

集思廣益，對付忠義社團哩班勇武支共派，有乜計仔？

自推

叫鳩達同佢再上擂台